賤種隊啲球迷呢？

死撚哂？定係全部都係condom球鍠啲狗？

冇左呀朗即刻食屎